我地以後對住警犬既新口號

小心放工呀 我認得你住邊

以上句子係我朋友發完夢同我講 大家千奇唔好拎黎用